抗疫之戰 喜達 定係 營多

一個 唔夠喉

你老味黑色新味好撚辣
喜達

營多

一撚樣

嘉頓雜餅

唔同
營多鹹d

一定係喜達
食親 營多都會肚痛狂屙屎

營多
細細個就食架啦

每樣一個 撈埋食

喜達啲炸蒜多啲同脆啲

但係營多黑豉油正d

麵營多
豉油營多
炸蒜喜達

成日食會唔會死

屌你 pin你呀 重點

邊度有喜達賣？